引擎水溫過低係乜野一回事

見到錶板著左燈，水溫得80度
水溫過高就話唔好姐，過低又有咩問題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

即係溫度太低 水溫唔夠高

渣一段都仲底？

你個野壞左呀

水溫太低即係未到工作溫度，對機器唔好

係咪粒溫感壞左呀

水温太低會影響efficiency 80度其實都okay

水溫過低有可能係各種原因導致引擎熱量散唔到去水

未到工作溫度
食油

有d車水膽(thermostat)瓜左個水泵會長著，咁水溫就會過低

咁冷氣咪好熱